嘉頓雜餅的困局

以前收到嘉頓雜餅好困擾
唔食又驚比人話浪費食物
但唔知點解成家人食咗三個月都食唔哂
後尾我發覺罐餅好似變咗屋企傢俬
究竟點解會咁

幫你罐傢私打掃下
又賣廣告喇剛才 快入手一罐